[
    {
        "randomId": 354
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Urambaze wampaye iki?",
            "option_1": "Igikuku",
            "option_2": "Umugozi w'ibijumba",
            "option_3": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umugozi w'ibijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera ububumbabumbe bubiri mu itaba ry'umusozi",
            "option_1": "Injishi y'igisabo",
            "option_2": "Amazi mu gisura",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Intore y'amahingura",
            "correct_answer": "Amabere"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera amakara y'umuntu",
            "option_1": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_2": "Umunyinya",
            "option_3": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "I Burundi n'i Bunyabungo inama ni imwe",
            "option_1": "Uruhiza",
            "option_2": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Inkono ku ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Wacana mu ruzi umuriro ukaka?",
            "option_1": "Akabeba mu buki",
            "option_2": "Radiyo",
            "option_3": "Inzu",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inyumba isakaje inyuma",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Ikinyogote",
            "option_3": "Ikiyege",
            "option_4": "Igitonyanga cy'imvura",
            "correct_answer": "Ikinyogote"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Terera Rubona ubone ishyano",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Umudwedwe",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Inzu",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Umwobo mu masaka",
            "option_2": "Urushishi rufite ishaka",
            "option_3": "Akayuki",
            "option_4": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kenyera tubyine urumasha",
            "option_1": "Ivubi; uruyuki",
            "option_2": "Agafuni mu mushike",
            "option_3": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_4": "Agahinda mu nda",
            "correct_answer": "Agafuni mu mushike"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rukara rw'amacece aturutse hirya wayacekwa",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Umusirikare",
            "option_3": "Imodoka",
            "option_4": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "correct_answer": "Umusirikare"
        }
    }
]